想問mb168b 呢種手提moon可唔可以駁ps4

有hdmi input就得架啦

可以，但太細好難玩

呢隻野好處係一條線供埋電同影像
如果電源分開同普通moon無分別

唔知ps4個usb頭出唔出到影像

唔係hdmi 咩？？